一齊入嚟向勇武手足學嘢

其實個channel一直都想推介
大家學下野
難得有香港
一齊入去睇吓我哋手足幾勇
2016 有魚革